有冇人想看車記換左半隊球星都照輸波

今晚記得收睇

不想看垃圾

有世一賀維迪斯，你叫我點輸

輸既我去老深搵yoyo玩sm

咁快燈定 樓主勝利球迷 今年變左做車迷

又多隻瀨屎狗

Ad仲係度？計返年紀，應該收左經

套都慳返

賀維迪斯係中堅 弱智西

想

樓主死猁狗驚到燈定我轟先

3點先開波 唔好嘥時間啦

拜仁炒多獲啦

樓主轉左做猁轟迷？

今季迷雲拿

想睇你標屎水多d

想睇佢蘯失路